有無ching買過the soccer helper既波料

如題 有無ching買過佢啲料？ 命中率如何

巴打放樓

有 好準 參加左兩個月 依家好似出三糧咁

前日買 1皮野跟佢條8x1 睇緊樓

堅料黎
聽講話佢賺夠
想幫人

真心，之前跟過，勝率八成到，一皮本，平注2500跟，玩左一個月贏五萬，冇再賭了，見好就收

證明你冇跟過
人地1日本金增加10倍
玩1日應該變10皮

笑撚死 一睇就知樓主=佢

唔敢跟足啊，怕輸返嘛，冇推，只係平注玩